10cm 真心正

有冇同好？

d歌輕鬆又有，深情又有

OST揀親佢d歌都

push

5cm都唔錯

無套最正

我有20CM

Americano!

However非常好聽

push

piiiiiii go

幾鍾意佢哋同HAHA係無挑嗰首同Americano

我仲以為講緊9長

最鍾意 stalker

正呢首